====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En d ' autres termes , au fil des ans , une question s ' est instillée : en changeant d ' échelles , de durée et de moyens , comment se redéfinit le projet urbain ?
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['au fil des ans']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['au fil des ans']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['au fil des ans']
adverbiaux_dur_iter_anaphorique::1::['au fil des ans']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['au fil des ans']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['au fil des ans']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['au fil des ans']
adverbiaux_dur_iter_anaphorique::1::['au fil des ans']
Total feature counts: 4

